今年想Hi 馮驊 Auntie 都好難

剛剛收到，我想入去機場 Hi Auntie 都咁難

now區選情報Telegram Channel

食屎啦馮驊 叫你食屎呀